手足成功封關

其實主要係想睇下大家會唔會同意改叫林鄭開晒印有關口，反正以家同全開無分別。條7婆咁鐘意逆民意。